口罩換廁紙交易區

1個罩換1卷紙

我有大量紙
tg: hugo1991

交疫區

有大把廁紙
搵女扮我女朋友係球場睇我踢波
五分鐘一卷
tg:hugo1991

check pm thx

大量卷紙，希望有0仔畀我開心一晚換8卷

tg:hugo1991

有成個貨櫃廁紙

tg: hugo1991

check pm

pmed check thx